# ДЗ № 1

До запуска необходимо использовать команду:
mvn clean install

## Задание 1

Параметры командной строки - имя файла. На каждой строке координаты для одного треугольника в формате double через пробел.
Например:
x1 y1 x2 y2 x3 y3

Для запуска нужно использовать команду:
mvn exec:java -Dexec.mainClass=TriangleMain -Dexec.args="triangle.txt"

triangle.txt для примера приложен.

## Задание 2

Параметры командной строки - имя файла, номер стартовой строки, номер конечной строки.

Для запуска нужно использовать команду:
mvn exec:java -Dexec.mainClass=LineDeleterMain -Dexec.args="filename.txt 1 2"
filename.txt - имя файла для редактирования. Пример не приложен.

## Задание 3

Нет параметров. Показана демонстрация.

Для запуска нужно использовать команду:
mvn exec:java -Dexec.mainClass=TimePrinter

